運輸署：駕駛考試暫停至另行通知及牌照櫃位服務

運輸署調整服務 駕駛考試暫停

運輸署明日起調整服務，牌照事務處會暫停即時申請的櫃位服務，但會繼續處理已在網上登記預約的櫃位服務，及經投遞箱、郵寄或網上遞交的申請。

所有原定安排在明日至本月15日的駕駛考試，包括路試和筆試都會暫停，直至另行通知。運輸署會在恢復駕駛考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。駕駛考試排期事務處的櫃位服務、網上預約駕駛考試及重考生快期電話預約服務，將亦會在明日至本月15日暫停。

原文網址：

不如外判比出面d私人公司搞啦
下下停好撚煩

15號之後考無受影響？

唔係掛 又停 拖咗成半年喇

屌啦，補考由9月到而家都未有，而家又停

運輸署或成者最大然家

希望唔好再停

唔停連登仔又咪屌

btw 考官有抗體

係香港考車又貴又煩

識人2號同3號考

抵死

之前有啲8月改到12月

我都叫原本係聽日考，原本8月嗰啲仲慘，改12月又冇得考

有事再多2，3個月

教車佬今年fat到 補堂錢

恐懼撚防疫撚又贏

原本8月尾考改到12月2考 又停真係dllm

教車師傅大贏家

我就係咁

有冇咁撚多人去考呀，唔駛錢咩

我已經唔想考
8月5號（疫情）排到去10月13颱風12月15又停夠多一鑊

真係好難服侍

考牌官或成最大贏家

香港考車已經叫簡單

可能係天意

唔係難 係等得好耐

已經係十月打嘅風都俾你撞得正，可能真係天意難違

到底係好多人學車定考牌官數量極少

好彩上個禮拜考左pass埋

人考我又考嘅心態

屌又停 路試由8月推到12月 而家又推到唔知幾時
變到無限學車咁 用多左好多

屌你聽日補考就停

個天叫我唔好揸車唯有照做

屌又delay

唔停 連登仔：同病毒傾好左？
停 連登仔：垃圾政府白出糧

肥佬既機會都冇

有無清成年都考唔到車

好彩早排1 take pass jor

屌，本身個日唔得閒，特登去改期重新排過有冇得取消返改期

甩p有無影響

連登仔一畢業就有車有樓是常識吧

仲有教車師傳呢，準備就考果班學生停撚晒之後出咗新考期又要畀錢補鐘

有呀, 屌
本身上年10月, 隻腳整親改期到7月, 再改期到12月

我FD由上年排考筆試排到宜家12月考, 宜家又再冇得考

屌佢老母好彩岩岩考完筆試

果少少錢

呢度1月30筆試 29號停 2號路試 1號停

駁唔到

續個考牌 又洗幾舊
政府又羸

判俾考評局

好撚慘
依家再排起碼排到5月

笑o左

客家巴幾時考拖頭牌

7月

最on9係路試第一次肥 點解唔即刻兜多個圈補考？

又停...
識人月尾考又等到幾時

講續牌
上office搞paper work果d
回鄉證都係棕櫚社搞架啦

屌你老母上次撞正八號波 delay到9號考 點撚知又delay
屌

陰鳩功
佢地起馬又放個幾月假

買牌費要等幾耐

真 根本有啲人無必要

教車師傅fatfatfat

運桔處

屌佢老母垃圾政府

恐懼撚又然

師傅又可以收補堂錢
考牌官可以wfh
雙贏啦

難為一班學神呀 屌你老母

今年公狗的確白出糧四個月

唔考 打機過下癮算
怕左香港考車牌 衰一次又要比一大舊錢都算
仲要等大半年

搞咁耐，研究下裝個隔板好過啦

筆試都要搞成年

上次改完期今次僅僅考到肥哂 快期又要等重開先抽到

改期後會唔會轉左第二條路線

上星期一剔pass左

係比自己原定考期+2/3個月

等大半年一個圈 定生死

而渣車搵食既人會犯哂考車所有毛病但無後果

啱啱排到快期18號考
屌你係就停到出年啦麻撚煩

無改錯名呀你

屌佢老母佢d安排差到仆街
約撚左今日1245
前面成50個人
個保安話你約左幾點 只要黎左都可以幫你做 都係排同一條隊
屌佢老母咁約個時間做乜撚

巴打們知唔知續學牌會唔會好耐？ 我個牌到1月... 但我都係1月考
利申已被delay左3次....

你地冇得考牌咋嘛，對佢地完全冇影響
搞多樣野又唔會出多啲糧既，點解要咁為你地著想

班考牌官又可以收人工唔洗做

應該都要改啦18號
一改又改到2月

真

2月尾先考 應該冇影響?

我都係

呢度考26，九月考，落雨；十月尾考，毛毛雨地下濕唔比考；一月頭，等死

你考就得 人地考就唔得

12月尾 考 希望唔洗推

好慘。。我係颱風之後改到12月 依加又停

屌你老尾岩岩好15號

一萬幾千, 算係啲咩錢

臭港太多人：死減d先係正常返

屌你老母

我咪係囉屌 依家要等成年呀佢老尾

我由年頭考到年尾都未有得考

1月中考
12中先上導師堂

Fail先補得多鐘 未考前可能先練返堂

真，成班考牌佬白出人工

1月中有冇機會考到

真係有工唔洗做有糧出

關咩事
宜家考牌官要跟隊形wfh呀

教車師傅先爽
呢幾個禮拜教完
學生冇得考改期
出年再補鐘溫習番

政府真心弱撚智
考牌官wfh不如郵差都wfh啦

遲多幾個月先做馬路炸彈好為難你？

用VR在家中考得唔得呀？

屌,又改

又要續學牌

屌你老母，12月18日考，而家操又唔係，唔操又唔係，上撚哂d堂，一陣又繼續停就仆街

全部人戴口罩
根本停左唔會防止感染
On9

Delay第3次 差幾日又收皮考唔到 又要排多幾個月+學牌到期

為左考牌官wfh就停考試

衰左仲要無快期排

Same here

考牌官提早放聖誕假
明年請早

學牌唔跟住extend先痴線

P牌想去換返個正牌係咪都冇得搞住？

屌你老味，又唔見我個牌可以延期?

真,反正又唔會停完要做多啲
可能班狗官退休都未清曬今年既期

教車唔停考車停，其實分別在那裡？

真
排成年都未撚考到

今日續學牌人數應該係史上最高

我都係2月尾係咪要俾左下年年頭d期宜家冇得考既人先

冇影響，停咗個啲同重新排過冇分別
包括我

佢個別通知係點通知你法？

此帖必火

on9食屎啦

我都係 搞到想轉棍van

好啱呀ching

唔知，小弟第一次考
有個朋友等咗年半都未考到，我依家好撚驚

真心 其實應該出 即時重考呢樣野 行多一圈都係10分鐘 到

重新排過又等成年

真係好撚on9

就係我

有冇人問吓考牌猿在家公作點做

救命 本身排咗10月13號 點知打風 補期補到去12月中 而家又取消
屌佢老母

12月十幾號 考筆試
又要拖唔知幾耐

一路試Fail又上嚟話嚟樣嗰樣

多謝晒

又要俾五舊續學牌

又無咁誇

重新排要6-7月

但驚佢3月尾左右又停過姐

申請綜緩唔俾停睇緊要過搵食車續牌

咪係 應該即刻比學生知衰乜即刻比多個圈
行兩個圈都fail就話姐
排咁耐隊，下次生疏哂又肥過

師傅都叫我等寄信

好彩我未排未夠7日

考官咁弱雞㗎，班小六都要返學校準備呈分試，同埋班dse 咪又係正常考

一係用AI代替好過啦

理論上如期。除非又要延遲

屌本身3號考 練得好地地 之後又要再練過

DLLM19正苦

聽日考路試話停就停

狗鐵日撚日都咁多人，又唔撚見停撚埋

好撚燥呀！DKLM

真我本身8月考 個時已經準備好 點知推到11月 又要學多幾堂操番 推到12月個班仲撚慘 補完一次到時又要再補 total可能夠學兩次

巴打 我同你一樣

其實唔明 考牌得兩條友 點解要停

唔會 都係去排隊搞

停啦 交叉感染

開番工之後收信

8月停一次
依家又停一次
老舞真係多撚謝

換正式牌可唔可以早兩日入箱的？

兩個人 好危險

成百人一架巴士 好安全

我3月停到宜家都未考到...

最大獲係要補堂
每堂都$600
政府你俾返我呀？

我17/12考, 呢兩個星期都唔知操唔操好, 本來呢兩星期隔日操車的~

我上星期肥哂 但好彩考左
我想轉師傅 寧願快d肥左佢轉師傅好過又比多幾堂補鐘條撚樣

唔好考囉

祼考肥左佢抽快期好過
等重開先抽快期，唔駛驚改期

而家抽到快期先算

搵代抽唔難抽
不過要重開後一兩星期先有得抽番

打波踢波可以2人
點解渣車唔可以

男朋友聽日考 啱啱用晒啲堂 依家先嚟話停 勁撚嬲

同武肺講好15號之後收手

你話得佢撚樣點解唔一早轉

屌 我1月頭考
依家唔知操唔操車好 大家比d建議
小弟好窮

操住先

租車錢2000$ 第1堂就比左
既然第1次考都多數肥
比多2000$ 轉之後照肥咪好唔抵
攞左一次經驗下次搵個好師傅算

1月頭好難唔操
一星期一堂囉

好似有二百幾個 每日做十個八個考試
其實一日都做到幾多人
班考牌官之後咪又係要攝時間填翻數

星期六開埋工 唔知佢地點計

Dllm 本身8月考改到12月18考
咁我重學唔學好

好彩已經考左

今年咁多wfh,你估唔使還咩

唔戴口罩就唔駛煩啦~

本身聽日考，以為自己已經夠慘
但比我更黑仔嗰啲停完又改，改完又停

係呀 有啲上年拖到依家 最慘係你要不斷補鐘去操 變相不斷比錢

路試肥好似排到7月

所以點會唔排快期
彩佢都有味
d cfu叫人排尾期都on9

17號考 都唔知點好

運輸署明起停即時申請櫃位服務 海事處發牌亦受影響

多個政府部門為配合政府最新防疫措施，明日起調整服務兩星期。運輸署表示，明日起至本月15日調整服務，牌照事務處將會暫停即時申請的櫃位服務，但會繼續處理已網上登記預約的櫃位服務，及經投遞箱、郵寄或網上遞交的申請，期間網上預約續領正式駕駛執照等的櫃位服務，每日名額將會增加。原定安排在這個時段的駕駛考試服務將會暫停，運輸署會在恢復考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。海事處宣布，油麻地、屯門、西貢、大埔、香港仔、長洲及筲箕灣海事分處的牌照及關務服務，以及船員考試發證、商船船員管理服務、本地船隻驗船及諮詢服務，由明日起暫停至本月15日，而已預約的服務及考試安排將會另行通知，中區海事分處的服務，以及海事處其他服務不受影響。

2020-12-01 11:57:36

應該仲可以

唉 我個18牌又要改期考....

唔好考喇，等路面少d車

運輸處會自動寄新考期俾你
(親身經歷)

隊形嘅野你點會明

郵差wfh都講緊5成人手，即係返一半唔返一半，派唔晒d信就等多幾日先派晒。

考牌官wfh直頭完全係零輸出，
一年4個月公務員WFH，其中一個代表係佢地。

知唔知要改期既話,考試路線有冇機會改?

一個星期停兩日都話，全停都有

真係正
夾埋多左幾個月大假
係屋企完全唔駛做

梗係啦 啲人知最後一日櫃位仲唔狗衝去排
利申：之前都拎定P牌

八月啦已經
尋日學車聽個師傅講
1月中考希望果時考到

筍撚到仆街 屌

請問新期大約會比舊期遲幾耐

你炒車死撚咗都可以即刻重新嚟過

3-4個月

運豬處算唔算撚狗專家

唔好咁誠實啦 連登真係有好多retarded恐懼撚好驚武肺known as flu 會殺柒佢㗎

即係又要俾錢買學牌

視乎你個試有幾多空位剩，因為會俾返同一個場俾你
時間應該由2個月起跳。快嘅話可以由收到新考期後2星期就考

係唔已經唔接受walk in? 下個月甩p

落咗閘 下年請早

屌我都係
上次經驗話15號完都未必16號開始考返

屌屌屌

我都係8月尾停左，改到12月9號，今朝師傅通知我燥左一朝

有冇人知 如果下個月甩p應該點做？

頭先問番師傅，佢話我考嘅場，剛剛過去嘅星期六考果批係8月嘅學生，都未計9-11月果批

DKLM原本我係聽日考，即係有機會去到出年啦

學牌仲有幾耐？

你咁講法肥左一次一世都唔考得啦

又唔駛驚
你係最頭個批
係新期會排你先

真然家
考前補鐘>停考試>考前補鐘>再停考試
無限loop

多謝你呀

希望唔好隔太耐啦

9-11月中得9月頭有停咋，星期六應該係用黎清武肺停考嘅人，正常人排期唔會排到星期六考

原則上係
但之前延咗期再停嘅考生會有更高嘅priority

上次我係差唔多最後比人改期個堆
改到岩上星期先考到 驚左成個星期 最後都肥哂 但總算鬆一口氣 快期睇住黎食好過比人咁改幾個月法

屌佢岩岩好15號要去考筆試
想考個牌姐

唔會架好似都係睇你個期幾時
由12月2 考生開始重排

仲要叫人排尾期
要學多十堂8堂

咁呢層我唔知啦，如果有呢個安排都唔出奇
我識人延第2次，唔知有冇人延第3次呢

揮手

港共玩夠未，考生同個考官都戴口罩架啦，停乜鳩
次次停完又唔係優先俾受影響考生考返先，DKLM

續完牌得個學字
8月考唔到，12月又考唔到

7月尾補咗幾堂鐘，之後得個吉
11月尾補咗幾堂鐘，又得個吉

DKLM

呢樣真心on9

絲打拎到快期未？
睇運吉處而家排到出年6-7月

唔難呀，一滿七日佢即刻搶到
不過佢幫我搶左7號，而家又係等信
唔想年尾都考唔到

年尾實考唔到啦

你搵邊個agent？同時搵兩個應該無問題？（suppose唔會一個考生攞到兩個期？）

未夠7日
所以重開先排到

咁撚驚死不如叫白車佬果同醫生唔好返工啦

朋友介紹都係直接俾左個電話叫我whatsapp佢
我自己覺得唔好搵兩個因為佢地用software基本上實搶到

駕院係咪冇得排快期

但應該一人只可以搶一個期？ 其中一個搶到另一個就搶唔到

所以你搵一個就得啦
而且你未夠七日咪落定單先佢地都係跟落單次序搶，到時乜都過哂啦七日

我驚如果剩係搵一個如果條隊太長唔知等到幾時渣

今日考完筆試 真係好撚彩 遲一日都無得考

而家好搵定啦應該就冇事既
但你搵兩個又唔知會點，到時候要俾double仲白痴

岩岩搵左啦，不過都唔會咁快有得抽，遲d重開可以cancelj番個

聽講其中一個抽到，另一個就抽唔到，隨非同一日兩邊幫我抽。

應該無

屌佢老母
本身聽日考電單車強制試
係咪都停撚埋？

考試架車要求考牌官可以拉到手掣，裝咗隔板個手掣你拉定佢拉

等三個月

YES! 停埋

咁先煩，操撚完車，延期，又要再比錢補鐘，屌

都唔關事

一早就要啦 成班廢老趕收工 屌佢老母

跟機問港島會唔會快啲

健身唔停，體育館打波唔停
正經發牌既野就係咁停
抗疫

我原本都係聽日考，但我個導師都同我講原本8月考嗰堆應該係12月考，但依家再停嘅話，重新開返考試一定係佢地先

屌12月3筆試

屌佢老母 正苦知唔知有人等個牌黎搵食

綜援申請就唔撚停

真。已經洗多咗好多錢補鐘 好撚嬲
原本八月考 疫情停咗 改咗12月
而家又停

係架咩見d人比人改左兩三次都一樣要等多兩月先有得考

改完期操多左堂仲要都係肥

屌那星仆佢臭爛閪含家產爛搖擺賓州

怪唔至得今日深水埗運吉署咁多人.
打蛇餅, 打到上三樓

太快俾個期你可能未必預備得切考試之前上堂，加上本身冇受停考影響嗰啲唔會郁到佢地個期，所以呢幾個冇快期抽都唔係冇道理，如果唔係點會有加開星期六考試

屌佢老尾講起呢樣野就嬲撚到爆炸

有快期抽呀
不過要重開後一兩星期等排哂改期考生先放快期

打去hold 哂佢 唔好上， 留哂考之前先好上

一撚樣 話停就停
屌佢老味 下星期一先停唔撚得嘅
今朝燥咗成朝

其實都岩，最好少d人考到啦，好多人揸車啦

貴d牌費咪得

香港人大把錢

唔比出車囉 好似新加圾咁

最on9 d堂仲有得上

續牌入箱嘅話完成後係要親身去牌照事務處到攞
定係會寄返比我?

考果時俾馬路炸彈害，要重考

沙駕 好撚多人咖未必一次打得通， 不過留左言就實覆。
有冇比錢特惠補鐘， 好有用 。 連埋模擬考試 起碼另外多3 個呀sir 睇你點渣車， 安全好多。

考試1對1

考牌停可理解 兩個位冇1.5米 但係櫃位呢？ 咁大塊玻璃隔住怕乜閪

好彩排尾期
繼估唔會延到下年5月掛

屌你老味好彩上星期pass 左第日即刻心急出埋牌

識人3月改到8月，到8月又改到12月，而家又要改過
個學牌都夠晒期了

屌 其實咁有無得退學牌費架
仲有咁樣咪無限學車？唔哂錢咩
停左14日應該新考期係+14日呀嘛
有無得同區議員之類反映架

一定唔係十四日 佢有返服務先開始同你排過期 仲要用寄嘅俾你

同一日原本都有人考點可以放晒兩日既人係同一日，不過要比錢繼牌就真心仆街

舉例呀 如果暫停左28日咪原考期+28日 而家至少要3個月後 手車都凍哂又要補鐘啦

所以應該全部人考期+運輸署暫停日數

Up乜 我都冇話係原考期加暫停日子嘅日數

佢開返 本身個日都有編排到考生考架喎
佢排期係攝你落啲空檔時間（快期咁）/加開星期六考試
假設本身一日係有1000個考期
但佢一日點會考到本身1000個 再加延期嘅1000個考生

運輸署依家擺明係要食你果六舊水
利申 都係照比左

你真係衝出黎柒
我意思係加14日仲好，就係因為知運輸署開返排期係攝落空檔期，咁樣搞到仲遲過原本遲過你考既人
你就衝出黎扮博士講解話唔止14日

仲好
問題係個可行性呢
咁人地大半年前一早排左期嘅考生點？
時間 考場 考牌官係得咁多
點考到double數量考生

佢一開返編到我第一日考仲好
林奠即刻封關仲好
強制全世界wfh仲好

佢會加開星期六 比延期考生，不過都係on99

而家唔加埋星期日都搞唔掂...

求介紹

裸考算 DLLM

呢個月要續牌又停 又要預早十幾日

加咗又點
如果有第5、6、7波又要停嘅話咁點

其實如果排左快期呢幾日考,會延到幾時補考
八卦下only

延長考試時間
每日0845-1215; 1400-1700; 2000-2230

啲公務員肯同你玩先算啦
而家你急人哋咁急

想問上幾次delay，由通知派新期果日去到考路試果日，大概中間有幾多時間？

本身二月頭考棍van睇怕都要delay

一月中嘅考試係咪都暫停

一架巴士成百人喺架車入面就無問題
點解考車只係兩個人喺架車入面就有問題？
況且得兩個人根本都無犯聚，點解要停考車？

本身2月頭考路試
想問下如果想申請更改考試地區係咪唔洗而家搞住？
我見個網咁寫

駕駛考試服務
－－－－－－
所有駕駛考試服務（包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試），以及駕駛考試排期服務會繼續暫停，直至另行公告。運輸署在恢復駕駛考試服務後，會個別通知受影響考生新訂的考試日期。在駕駛考試排期服務暫停期間，考生如需遞交延期／暫時取消駕駛考試或更改考試地區的申請，可於駕駛考試排期服務恢復後的兩星期內遞交。

係,等佢話恢復考試先搞

班考官WFH白出糧都得
正苦

當日就俾貴d排快期咪無事囉

電單車仲要一人一車

Thanks

2月尾考, 學牌都未整, 係咪疊埋心水等改期算?
屌佢運豬處仲唔開返, 車都冇得學

俾左快期啦，佢嘔唔到

冇分別 佢唔會因為你係快定慢就比個早啲既期你
佢只會搵個時間有空檔攝你落去 當然唔會咁誇張 但正常見既都3個月
我自己2尾中左一次 5月頭先考

本身12月4考 12月2停 要等到幾時...

你都可能仲有機唔使被改期

原本八月嗰批改到去十二月開返都係佢地考先

但今年小左好多考試租車錢

本來想今年學車

二月頭考表示擔心

我二月尾都唔知上唔上哂d堂好
如果自己搵師傅，原本話上30堂，30堂打後再上係咪當補鐘

考牌官考試得兩個人都要在家工作，預約櫃檯同驗車中心不如都wfh啦

電單車一人一架車都唔開返考

排咗4月考路試既係咪都係延期
上次筆試已經延咗次期，嗰次都有出信通知
而家得個等字又唔知搵唔搵cfu住

黎緊26號考路試 大家覺得postpone既機會大唔大

放心 一定會延期

都唔明點解要停

本身12月2重考路試
而家咁拖法真係好撚灰

屌 野唔洗做 糧照出
難怪個個搶入政府做

嗰啲cic地盤機手考牌 幾十人一齊考就唔停

學習駕駛證, 申請唔到, 仲有4個月咋

個學牌就拖到過期喇仆街

話說今個月26號考試 考試前連續4日安排左學車 唔知有冇得蹆

巴打 你跟師傅考？
我咁啱有個朋友27/1考合併試
佢個師傅打俾佢同佢講 運輸署停路試到27/1
你最好問清楚喎 如果唔係嘥自己時間
*利申 本人自己9月跟元駕考肥左丙部 排咗快期10/12 結果到而家都未考得

啱ar 我10/12都停到而家 堅灰

我係跟鏗鏘既師傅 。
係埋21號運輸署官方先會宣布繼續停？諗住官方宣布左先同師傅傾

因為我個朋友係跟出邊街師傅
佢個師傅琴日打俾佢而我咁啱喺佢隔離
佢師傅同佢講叫佢唔使再學車住因為宣佈咗停
其實你都估到 唔使特登等運輸署
因為政府講咗所有社交距離措施延長到27/1

岩岩師傅打左比我話唔洗學住了
唔該曬ching

第一次延期延到而家班人如果果陣pass左都就甩p

但係條街都仲係好撚多學神

2月8有冇機會考

其實班考牌官WFH有咩做

上黎睇post

咁唔該到時鬆手d咁多人延期再加重考做死

行山

1月27考路試
係咪講左話要延期

打飛機

我寄咗信去觀塘牌照課 都唔知幾時有得拎返駕照

個牌2／2到期，月頭寄左信去續期而家張票都未過數

依家係咪補考慢期都申請唔到？

我要考試阿 屌你

運輸署考路仲未有update 消息
學院話只收到停到22號

睇死佢22號會再公佈延長

停之前個2個鐘 個師傅幫我排左正常期 運吉處唔開 都唔知收唔收到我個申請 無就pk。。。

屌 咪啦土想出車搵食阿

ching 有冇話駕駛考試停到幾時？

人地同我講
教前二星期 瘋狂學都得
熟能生巧

如果你有得考

佢地特別啲架！
巴士佬未驚中肺炎，佢地就驚到停工
算唔算公職人員怯懦

應該有得考了

本身上個月21號考 到而家都未收到改期信係咪正常

正常 排期都暫停

駕駛考試繼續停

我放棄左了，原來想考第二次大巴，咁攪法，兩年都未撚考到，仲未計補鐘

邊到講？

真係 反正啲考官都係教車師傅教出黎

屌，如果依家無回落都開，之前停黎做咩？？

宣佈得未，聽日仲約咗一堂。。。。。

原本2月頭考.究竟會唔會考返

我都係2月頭考

郵寄咗成個月張支票都仲未過數⋯⋯
又無得問progress

屌 2月8有冇得考嫁

政府都放風話新年前都唔會放寬
我諗新年前考果班未必有得考

岩岩放監出黎？尋日先話公墓完冇wfh, d 個政府講既野信一分鐘好喇，下秒又變

有冇清知點解機場禁區筆試可以繼續，但係運輸處筆試就唔可以

我10號...宜家唔知點好啦

我都係2月8 都唔知學唔學好...

26復考，咁老強係咪都可以考喇

淨係恢復電單車考試

Same

Same 好想考 每日都諗

考車佬鳩坐出糧

冇得鳩坐啦 要考26

無 1,2 即刻少好多

我8/1 寄form 去運輸處搞正式 牌，到宜家都無回音。是咪只可以 打1823問？

牌費就黎過期，點搞
又過十個工作天內嘅

我三個星期...都未有消息

先生/女士：

為方便轉介與相關組別，請提供以下資料例如 :

(a) 為確保查核資料準確無誤，請提供你的完整香港身份證號碼；
(b) 中英文姓名；
(c) 申請是郵寄，還是投遞；
(d) 郵寄或投遞到那個牌照事務處；

運輸署牌照事務組

To: licensing@td.gov.hk

搞咁撚多野都仲未有得考筆試
本身 3/12 考 , 2/12 話 WFH
屌你老母垃圾政府

延到個學牌就過期 屌你老母

行車證過撚左期啦
上個月BOOK WALK IN 要19號先有位
之後轉左ONLINE交
但重未有消息

我㝷日book 到16號
觀塘

之前未話局部開放返
攪到我整左上網攪

其實易考

你地覺得下個月大唔大機會開返考試

呢個真

2月22開始恢復返路試
筆試未知

你點知?

10/2已經有得考，不過會落雨（考26）

屌你老母22號
過撚左啦仆街

究竟考路試會有幾密切嘅接觸

未過排完都過

收到新排期信未？ 師傅棍波原本1月考

外判咁就大件事，以前驗車有鬼驗，日後考牌有鬼考

原本1月排到6月

有？3月15先有得再排

嚇死又推返舊po 仲以為又停過

屌你老母推舊po嚇人

我都嚇撚死

就快又停啦第5波

快d停啦

屌你老母臭閪

關我撚事？

P轉正牌係咪冇得預約？

邊個仆街推po

推

第五波來了

收皮了

😎

😭😭😭😭

好快又無得考

仆街嚇鳩我

應該考多一星期

收到消息四月前可能WFH

停了

屌你老母推舊post 上黎做乜鳩, 岩岩先收到信可以考番筆試, 咪又停啊

ching 仲係筆試階段

岩岩自己打電話抽快期 入哂資料佢話我唔符合資格點解會咁我上個月肥左

教車師傅就黎餓死啦

1 月中 改左6月1號考

駕院成朝都打唔通